Princess Connect Re:Dive (129) 啲嘢刷極都唔跌嘅屌

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)

openvpn+vpn gate

用法:

1 安裝openvpn

2 上

搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版

APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?

A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉/甜心？

A: 甜心>>>破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?

A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?

A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:

優衣(新年)

靜流(情人節)

凱留(新年)

泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?

A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?

A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？

A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?

A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?

A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？

A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？

A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？

A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到

A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？

A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？

A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

1001完先發覺原來唔夠位直接po曬一樓啲嘢

sor

LM

新po lm

上個po用咗2個星期，愈來愈耐

垃圾game 無人玩=,=

呢排啲卡池唔吸引

Lm

美食ser休閒會收人
正正常常出齊刀就夠
11月排3xx

呢個好似係1周年嗰排嘅速度執了執了

我記得聖千池嗰排入坑你哋推到好快

冇咗72推PO

72

佢走咗就無曬罵戰推po

就係你哋啲歐能迫走佢

lm

小小甜心留名

2020 12月rank

冇人推咪你推囉我屌你老母臭閪
你推唔撚得架？好撚委屈你架？其他人入post推撚咗先我係咪又可以屌你唔撚推先？
係咪覺得冇人推，自己就好撚有優越感，推post就係都要加多一兩句屌人先得？

又改

台服幾時先有免費170抽

魔改聽日晶池

得10000石又冇份中

######################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################################

聽日？wtf

佢個免費十連淨係卡到晶最尾果日

反sonet了

吓

第一日就抽到有啦 最多唔升星住等最後10抽中多隻

聽講有得儲17連抽架咩
係咪佢改撚左

屌笑撚死石都儲唔撚到

屌勁撚on9
家陣得25000石
仲諗住靠嗰免費17連抽拎晶
呢舖含柒了

好彩我儲到49000
如果無博新可應該60000

營運賤鳩格

son字頭嗰啲全部賤種嚟

啲人仲話1月初
而家出肯撚定係年尾跑數

本身個進度應該係1月頭
依家真係玩撚完

那有石抽

我依家如果一井應該要4000HKD

驚要課金
重要課彈射

咁撚大獲

赤板都救唔返了

dllm唯有希望50抽內中

你日台都課，點跟

冇玩日了
醉心彈射

不是吧
Gbf母豬都唔玩

呢個驚課金真係特別貴

去玩女

.gun

有一日有免費10抽

多口問句 冇晶係咪要躝

好惡毒

希望你井

負皮過我嘅都井

希望個個都井 .jpg

dls無啦啦出晶 公會d人收咗皮

今次仲要開戰之前抽

冇晶又冇公主ur

洗5洗咁能快 你是bot?

你井硬

是

係就好呀 我都想有得井

我發覺72走咗之後非咗好多

收到wind 無晶可以準備躝

搜內爸爸見我哋冇人推post所以製造話題，唔反了

U以前是歐狗=,=

又魔改

唔關72事 係因為你唔開PO

免抽晶pool 邊個仲敢嘴sonet baba?

10抽

10抽唔係抽呀
你搞事

想搞優衣

佢岩岩比我中出

你畀雪哥搞

我搞大左

上面3個粉皮都要井

本身日服咪又係得10抽晶,唔係會期望台服送150抽比你下話

冇 笑下

求救，成個禮拜都入唔到game，係咪又ban左ip?

試過3次一抽中 好能懷念

有d人諗住唔login大法儲落去晶，依家調左無得咁玩

唔洗驚.....你黎緊會井架啦

調早左

早咪好，等到頸都長

台定日

日服呀，2萬幾石等抽聖誕咲戀

首抽仔又無得刷

抵啦

唔夠一井石
棄唔棄驚睇呢次

準備冇公會泳初音抽到冇哂石

冇晶準備躝了

孤兒仔+1

有d後悔抽泳初音 明明封面打j用 比性慾支配左理性

呢隻驚本身就係比人打j

可以聽日用黎打個SP活動

真 唔通泳裝小雪人權就走去抽咩

抽咗 不過冇後悔

真 都唔知啲人抽晶嚟做乜

會然腸美空會抽

咪屈

迷官女王晶

晶呢啲睇落先係淫底好屌

過18點屌得落

milf先好功夫

留俾你碌大鋼蛇用

黑貓先正喎

咁耐都未有人話屌羊，個討論好低質

我個碌歷戰大鋼蛇

騾仔閪都有人屌 羊有乜好討論

冇一井石
仲以為1月先出左

話說日版出完晶到依家都冇再開fes
今次抽唔到晶唔知要等到幾時

幾個月唔使打會戰

上次公主優衣1抽出 睇嚟今次要還啦

出公主日和同公主怜未

二服保150 -1，有冇巴打想john

之後唔係44開專就係剩低既公主角

出公主日和先定公主怜先

估佢唔到，突然開七冠

理論上王都戰有浦頭就有機會出 話唔定出公主月月先呢

咁就6頁，搜內好球

咪囉
淨係公會戰份糧都夠抽多幾次啦

咁先爽澤城bb

Ching sick ball，齋把聲都J到出血

100抽就算

抽唔到嘅話係咪可以棄game

尋晚買疤贏咪有錢買石

長追巴塞對家咪有錢課金囉

all in crsr

長追疤菜上樓不是夢

u是咪準備躝了

菠蘿油：2020/12～2020/12

呢排點買都輸錢
唔買了

Same 200抽唔中直接jump定係放棄

得100抽

犬山又井

你雪哥限會井

關u能事咩

btw祝u井

小妹唔抽男人

希望大家都井.jpg

單抽卷又冇曬仲要冇得買 差幾日 so狗屌你

Get咗做蘇亞雷斯

原來開左新post 新手留名先

一早已經回塘 仲踢到咁多年

真步ser有冇戰隊收人
冇玩一排又要追進度

咁快出晶想點

你晶都會井

打曬啲支線禁曬啲劇情 嘔左成萬石出黎原本諗住慢慢睇 skip曬了

留名睇海豹

Gbf免10未中過限 回家了

新圖比舊嗰啲金裝藍裝都幾多

美食ser休閒會-1
11月排3xx

開始嫌玩兩個ac攰 解每日任好煩
放3服ac有冇人收 107隻角 齊人權 有6.5萬石夠抽晶

沒愛了

107貢少=.=

pmed

tg me hugo1991

6星鈴奈如果維持到爆擊其實都幾勁，專武重要得30lv 加上人權封面

中!

祈定禱等棄驚

希望隻隻驚都#

風

3分鐘都無人上水啲海豹呢

易玩到=,=

分享喜悅

唔洗躝了

太歐都要躝

80抽收工

dllm黑足兩個月

一早諗住抽2隻點知咁快出哂

70抽收工

頭幾抽亂入咗三個三星
幾驚要井

比So狗撚左兩次先中

又全婆了

棄驚了

玩留

快走

u 幾時先井

so叻俾狗屌

撳咗五十幾下

澤城應該rank幾？

抽親公主祭都冇運行 都唔知公主祭up緊乜春

個個又話唔抽，轉個撚頭啲歐狗就出曬黎

歪定一張彩都無先通常50抽都無我會重開驚

仲有十幾萬石 有矛人收禾ac

唔使棄驚中咗15張3星 好撚多母豬石

2蚊收
Tg hugo1991

31抽先中咁非冇人要

抽唔抽第3隻好

7414

170抽 好似得3定4張3星 歪左張似似花
總之睇人地抽一打打3星咁出 我自己抽親都冇好野 公主祭冇記錯保過兩次底

u4歐9

今次好似彩率咁低既

惡到 ...

我保兩次兩次都係公主祭

130抽

咁多人都唔等果十抽直接黎

170 係咪最非係我

淨係保過兩次底就7414啦

佢個10抽當補母豬石拉= =

手足有我陪你

一陣等到唔記得抽就直接棄game

你話免十有3-4次就等姐
如果當日有意外唔得閒就大獲

我啱啱入坑 已經井左月月泳媽新黑公主ue流夏夾埋又一井 個ac係咪中左bug

咁都有兩三次200抽嘅

差公主大乳房

230抽歪咗8張彩

7414=,=

我井左好多次
仲有幾次allin200抽100抽最後石唔夠放棄

Jaga

有冇new
我歪左十彩都冇new

下下都半井起跳sobaba新手期送啲石已經冇曬了

公主祭每次即抽都中風
晏啲先抽

屌即刻狗衝去打sp

希望有前100

慳果1500石做乜
依度個個有錢人

290 抽得一隻NEW 晶.....
隻普初音呢

新野洗唔洗5星左佢先?

冇大乳房可以躝了

無咪合出黎
我都係儲左600幾張索性合撚左佢

要

本身想慳 見到啲海豹忍唔住了

分享喜悅
Btw 公主得似似花 公可 公佩，想抽ue 抽唔抽得過

屌你老母上次公主祭已經保
今次又保 so狗真係要死全家

之前諗住係公主祭抽....點知...次次都唔出...跟手PVP 又被
6星初音打到不要不要

今次夾硬抽落去都唔出....

唉冇泳初音係咪玩唔到了

有 歪咗安同泳7

係 躝啦死歐撚

澤城係咪五星R18?

井啦 矛衣末都要

泳月 晶 泳流夏 泳黑

邊隻5星先
除咗黑貓都4星咗

300抽
歪左隻公主ue當150抽中各一算

其實唔係窮到渣都無嘅梗係拿拿林抽左佢
早抽早享受

歪左12次10連終於..

抽完呢次又要重新黎過

晶>all

黎緊係唔係無野值得抽住架啦?

點解叫佢做晶?

回坑抽 馬上井 ， 正

現實世界名

真名

kokoro同yui公主祭果時我都係咁
最尾我都係抽唔到合撚左出黎

中好撚多狗屎垃圾都唔出公主

不過3星都用得 升泳月可能好d

Total駛咗1550石

Thanks
正常R18升盡嗎？

又補底,得返20萬石,有無圍爐

100抽歪埋泳裝七七香
唔洗棄驚了

抽親啲三星都重覆嘅hi

最尾嗰日嚟個ue就完美了

應該都係 泳月專仲係70

90抽中左晶 但係想要公主優依係咪應該繼續抽

得返咁多

唔想煩就升

全婆？

下次公主祭要四五個月後先有

唔係啦

下個池應該到泳女僕

dllm

儲多幾個月大師幣算

換得20粒直接抽算數

窮撚

公優勁唔勁
就快井想要埋

劇透能==

自動有無可能

咁遲先打 實冇曬啦 我26分過都唔知有冇
抽隻晶抽耐咗

仆街早知唔打算

大部份人都係14-15分打完

喺我張床到好勁

抽埋啦

抽吧

無情姐既我 係咪終於可以試下兩回auto

真係井埋
聖誕係咪5月先開波 要回血

冇石了哭撚咗
泳初音251
晶261
12月半個月就燒咗7萬6石

點先叫有石

咦個分享喜悅分享咗喜悅未？

扑咗點會知

抽完晶得番5萬5石

佢係你張床點會唔知

我張床得我同優衣鏡華優妮

睇吓差幾多角啦 個標準會唔同

終於歐返次
58抽中仲要補咗兩個窿都有用

你在分享喜悅嗎

你起碼仲有100k

25到=.=

岩岩入坑 想問下300補邊隻好

我要補返曬啲復刻限 仲差5隻要追

乳房

我1k

賺咗10抽夠哂喜悅

你歐撚得個幾k石都抽到晶

禾得翻130K石

今期carry禾入50好冇

200K

有菠蘿油 入唔到了

原來u得116隻角 100k典夠用=,=

咪講咗冇石

咪當抽母豬石

禾得101隻角

想要乳房多啲

抽埋第三隻

少禾21隻 =,=

你歐能==

唔洗保底

唔好咁啦
又唔係一抽中
我前面兩個池都井咗

禾Duck124隻角

單抽3隻很過份

我都六十抽中晒佢地同埋公主UE

晶都好曬
幾個月前就抽左啦

你幾個月前都醒咗

300抽大量母豬石，多謝sonet
仲未有公主ue

其實唔理pvp係咪可以唔追ue?

幾時中UE

唔會中

3服-2
上月321
肯出3刀就夠

我中出了

抽完卡又靜晒

你俾雪哥中出你個蘿油唔使喺到講

每日十連又會嘈返

棄哂坑

50抽中昌,想再出似似花
點知300抽都無不過補到6隻3星洞都OK既
半年唔洗再抽卡

有愛咪追冇就算

自稱290抽得一隻new 晶

未抽到

井咗三次公主祭，想棄驚了

玩留一下

我都係

想問下如果公主淨係得似似花 UE 同埋晶
補底應該換可可蘿定克總好D??

琴日玩返 抽哂啲石抽到19x未中 pvp打到三千幾名未拎石
聽日pvp唔中就課幾十張劵了

3服休閒戰隊-2
上個月33x 出齊刀就得
有無人

克總

唔夠石就每個月課下卷,卷算係最抵屌

今日抽啲卷毛都見唔到條

你抽石同抽卷咪一樣,唔中就唔中架啦

另一隻朋友唔要既132LV副AC都中埋晶
我同晶姐好有緣

唔即出即抽決定得岩
12抽上岸
唔貼圖了
唔想比人BAN

有排都未到下個公主祭
慢慢儲石

你今次幾抽中

成日都有人1抽中10抽中 怕咩曬

正AC 80LV 8抽中 抽優衣井左
副AC132LV 3抽中

抽優衣井左都一次過啦

屌我仲未有pvp打得唔夠爽

拜一拜梨花就會有

有佢真係差好遠
初音打唔死啲後排

冇胸部差百幾抽先#

不了，之前禾玩留u咪又系跳jor槽

跳左去where

有個fd抽唔到晶想棄game 點挽留好
唔想自己一個玩

送錢比佢課金

差幾多先,差少少就井埋佢啦,抽完晶黎緊差唔多可以儲5個月石

佢用哂啲石去抽泳裝佩可 仲要抽唔到
差成180左右 好課好多

要課

痛咗呢次近半年唔使痛

不過我都明白 抽唔到晶要痛苦半年戰隊戰

你cos露西婭用初號機把聲勸下佢

佢鍾意爛狐

課俾佢啦當聖誕禮物

150抽大概幾錢

Twitter要人

買轉蛋卷先,就咁課係最貴

美食ser休閒會要人
上個月3xx

抽到想哭

已經達成

呢個故事教訓大家常備4萬5石先好抽卡唔好成日做海豹

先買晒最抵嗰啲先

咩名 我留意到嘅話避避

Wai
你11同33都同我同區

應該唔會成日撞到
btw竟然係大翅膀嘅人

大佬唔好打我

我依加平日5場都未必會打完邊有咁易打到你

咁就好啦

新手一問
無泳弓可以用邊隻取代
後衛個位用緊似似花
但坦克用左新可同中衛用拉比林兩個都係加物攻
好似有點浪費

貼個box黎睇下

中到啦井埋佢換矛依未先

推圖嘅話 新可 克 矛衣未 晶 公可/泳媽 應該一定夠做

推唔郁就借滿lv嘅矛衣未 應該一隻都夠打到完場

晶五星了 其他四星 矛未有專武 應該升左專先定升左五星先

推圖新可要配泳媽 唔係既話未開到大就死了.....

建議 克 同 矛都開咗專先 專武對佢哋幫助最大

新手可以投資多啲資源落新可到先 前期坦克對於推圖最緊要

都係差女神石 呢期抽完拉比後要等下個值得抽既池出現

姆咪新手推圖嚟講升爆5星先之後再裝專武
5星都勁易死何況4星

不過你個box 新可 克 似似花 公可 公優推圖應該會輕鬆啲

推圖唔難 借滿等嘅推就夠 最緊要齊人權角 之後補角難到死

係wor!!咁配隻新可硬左好多!!!!

井埋隻克總
終於抽齊七隻
又比個垃圾game坤咗我2000

大佬

之前冇克總

我新手
九月尾先入坑

2000不如買個ac仲好

呢啲game由頭開始慢慢玩起先有feel
直接買好冇癮
而且淘寶 8591嗰啲我真係不了

4服自己由頭開始玩個體驗好過其他服買ac好多啦

初始號都係由頭開始玩

80lv就想打vh21-3有三星拎初音碎係咪諗多左

屌初音日和原來可以打我仲拎幣去換

你唔係真係換左純碎阿

柒左自膠 依家先醒起vh出純碎

一粒都要20個 好撚甘
下次要記得

其實80幾Lv打差唔多
見好多都90幾lv就升咗6星

其實我今日都打到日和三星 幾好彩
用4星優尼+4星晶+4星公可+5星優花+172 6星日和過左
不過到初音呢隊行唔通 又諗唔到其他解法

咁耐之前邊記得

咁唯有慢慢試
目標拎到姐姐先停

點解會死先？
日和坦唔住定後面啲人死先？

主要係有3buff都打唔爆前面怪既盾 殺唔到初音
之後俾初音ub一野秒全部

轉混傷試下
記得之前推圖都係用混傷

我記得嗰陣我借隻酒鬼坦用法隊打
不過我過嗰陣已經90幾lv

我試試
不過得似似花係法傷打手 其他都未成型

有冇抽泳黑

我有 不過1lv
不過岩先轉珠希過左 隻盾怪勁難打 得1秒岩岩好過到

原來隻game推圖好多都係格食格咁玩

唔夠300抽又抽唔到晶姐
已經想放AC

係咪要等hard加倍先好刷碎

重要嘅建議每日都刷
唔重要嘅H2先刷
H2時建議重置關卡 尤其果啲只得1關可以刷

抽晶抽到無石
好多要升r18
又無石買體

唔好同我講任課

仲要係咁卡前面啲金裝銀裝

每次一改rk,level上限就好痛苦

任課架喎

叫你唔好講

井完晶又可以蹲半年

淫課㗎喎

不能同意更多

支持

每日十連

又送黎緊個池係聖誕老母

應該就係啦

如果送免費十連，即係聖誕老母1.4%，同聖e果陣一樣

聽日個十抽抽噁個復刻先
差熊鎚同女帝

祝井

十抽唔中未pass

sonet 邊個再叫baba既7414

之後2.5週年再送多次

brabra肯定係知道我差少少女僕碎

我2隻都冇
叫做唔錯啦

我132/60

有咩問題我兩隻都冇

即係啲免十冇1.4%

屌你老味又井4連井想點撚樣，下次再井即棄

無呢隻 值唔值得抽

唔值
免十抽完碎片靠大師幣換

女僕出埋嚟 差聖熊就齊限

居然有re0

日版都係泳純+復刻
似調次序姐

仲有一個十抽抽晶

但係泳saber唔係1.4%咩？復刻池雙pu各0.35

日服都唔係170抽全隊落泳純度架個pool無咁長

自膠，免十包晒泳純同復刻池

so-net啲排程比我嘅印象係好撚中意迫害舊玩家

唔畀蹲170抽嚟抽晶唔係迫害班刷首抽嘅新手咩？
老屎窟應該唔會蹲啦

日版都係得一日 關Sonet咩事

你前面16日唔登入或者未開號，最後一日先登入/開號咪可以170抽用晒抽晶

放後面可以俾新入坑儲一次過抽呀

就執 冇人玩

唔係指晶啦
蹲依啲咁撚on9嘅野我從來認同

免抽10抽我記得玩日版係cover曬泳裝純成個pool
仲要掉率2倍
而家咁樣泳裝純都唔知有無免費抽
免費10緊係抽新角好過復刻

另外我記得繁中版試過好多人升曬破曉6星無耐
係唔開6星新角色嘅情況下開very hard up

依啲唔算撚狗咩

二服保150公會-1，有冇巴打想join？

上次免十成班臺仔話蹲泳媽結果畀搜內狠狠咁撚咗一鑊

最憎搜內都係破曉六星嗰次 其他都冇乜嘢

最憎搜內都係要我井三次公主祭，其他都冇乜嘢

蹲依啲本身弱智野
撚班傻鳩都應份
排程就無話明包跟足
高回報高風險
合理啦
好似仲要蹲到skip左會戰?

會蹲嘅本身都多數冇課金啦,洗比面班乞衣咩

蹲完結果畀人撚鑊甘仲要無所屬

諗起蹲公可等公主UE先抽嗰班

可以蹲到晶池先抽啦

蹲到下個公主pool先出無限loop

3服-2

對每日打開PVP 同頭700戰隊 既活躍玩家冇影響 相反比日本福利更加好 今次撚緊D免費仔

仲有三星up

Up角1.4%

新手啱啱玩咗兩日，全程語音太屈機，似睇動畫多過打機啲體力亂咁用曬，升咗幾隻rank 6但唔夠lv 升rank 7，推圖到第七關推唔郁同埋啲1星角好難升星

搵巴打借角推圖會快好多

點解唔出淫貓

推圖都可以借角咩我見好似得打地城有得借

日版往年正月都係公主祭搭正月限，唔知今年有乜驚喜

新年飯團

天下無不散之筵席

咲戀好正 仲要係坦

要係半年後儲到4萬5石好似幾難 有得拎都清得7788

入頭20 用睡眠時間換鑽

我只係80lv新手

課金
如果課1次解決唔到
我建議課多幾次

呢次個禮包幾抵

窮撚儲白金卷

有禮包咩

38同80幾

一個月儲唔到1萬都好難

諗諗先

係

4服auto都前10

1.4%仲要有免費10連喎

仆街好撚後悔井左優依

3萬咁就無撚左 見證到呢隻game既殘酷

信唔過自己運氣
甜心隻ac連中三隻公佩 2隻公可
換左ac之後以後都有一井先放心

四服大佬

美食ser休閒會收人
上個月3xx

而家隻80lv ac係三服

玩曬34服？
不過3服前面d戰隊已經越黎越高分
都係4服舒服d

我另一隻132lv都係三服
主要係唔鍾意競爭場npc太高lv儲唔到日和

支那又勝

支那狗肯躝返去未

借好友可以無視lv

係慘 我依家都卡係1000外 8月開始玩

電腦d隊好難破

我已經放棄 反正前面果批已經滿lv

專心戰隊賽

我專心升隻80lv算 80lv先係正帳

如果唔抽野
半年後儲唔到4萬5好似幾難

但係我計過1500內戰隊人工+活動圖+3管+季卡+月卡一共都係3萬幾石左右

計埋每日競妓場同日任嘅石呢
同埋間中都會派下石

雖然台版好似少派石過日版
我對玩台版嘅印象就係啲石越玩越多
而日版我就好缺石

Btw 你仲可以課埋每月帛金劵
唔一定要4萬5

台版無派少過吧應該 只係唔係同期派你唔覺派咗姐
同埋台版有得買廁紙有買開根本唔會缺石

so叻baba送石

每日競妓場+日任每日有185 計落三管剩返65得返每月1950
38000左右 計埋帛金可能得 不過要有錢先

越玩越多可能你好彩姐

我淨係記得播完動畫果時
支那服同日版同步有動畫5千石
台版好似乜都無
明明動畫開果時大家都有

應該唔係我個人問題
依度啲巴打個個啲石以井做單位

佢肯送先算
經過今次抽晶我發覺對季月卡撚好唔友善
咁樣突襲都得
好彩有儲一井

有得你未來視估到大概算係咁啦
唔好咁高要求好無

所以我都無怪so狗
專心儲45000算
鬼叫無錢咩

啲石愈玩愈少喎抽3次起碼井一次

你去問上邊位巴打

要中1抽都中儲嚟冇用

復刻池得泳狼泳真步嗰池冇井

呢d係命黎

轉咗個名送咗，之前送咗啦

我抽卡都係以井做單位

出cgss果陣滿懷希望

覺得有合作抽真好

結果到晶井咗3次

宜家得返唔夠1/3井

人生無希望

啲復刻池0.35%次次都井咁濟

公主競技場六百幾名上到二百幾名
最重要係打左好多殘體落街

6700k上咗5900x
會戰又可以輕鬆出新黑刀

Y唔加小小上5950x=.=

本身星期四想amazon撳
但收到電話話齊貨就唔等鳥

希望個個都井

我都井左

wow

你仲有幾多石

187k

繼續井都不是問題吧

25

我慳啲使有望突破300k

冇晶

最後5個鐘....記住抽埋呀

差百二抽可以井飯團抽唔抽巧 但好似冇乜用 對胸部又無乜愛

對胸部又無乜愛

玩婆game 對胸無愛?
咁咪抽蘿利囉
但而家好似連公主飯都開似用處不大
我都係2打6者...問下其他大佬啦

平胸先正

井左千歌熊槌

你quote嗰個全民公敵黎
建議block咗佢費事第日眼火爆

打好多...嗰個

成日做海豹？有咩事蹟聽下

600抽？

為佢先玩公連 副帳終於有靜流
下個目標正帳都要有

原本冇諗住井熊 但250先出千歌

封面咗一個幾月

你做乜膠

我要做封面成年

差19碎轉熊鎚做llc

有無課google包

google呢個post加分享喜悅

準備冇ue幾個月

你仲有100分鐘去做課金呢個決定

笑左

又fes

Google完真係有

真公主黑貓？

個頭痴上去咁

終於出凱留

CY爸爸真係有驚喜

井完先出TMD

依張都好似key

真係怪怪地

等免十補埋女僕算

d色咁怪既

40碎快4個月換到

井果時又唔見你地比嬲-,-

依家132/100

樓上2個腐皮哂 自己好好檢討

冇中角色喎

死歐能block

我井果張咪又係照食腐皮

你想我哋好似分享喜悅咁見你井完過嚟潤你兩句？

想你貼你張井圖

佢佢日祝福人中銀票
只可以話井係應該的

開心未？

笑咗出黎

抽晶個陣有冇歪到ue
btw我都仲未有ue

好似冇，得幾張彩，唔知邊撚到係公主祭

無理由抽多2百幾抽井UE 下次公主祭又唔知幾時

你唔夠100抽就中晶仲想點

我對不起UE

歐能 ...

歐能Blocked

5洗合了= =

歐能多能到

易到

垃圾就唔抽了

20抽才抽到有點弱

u7414

偷圖可恥

偷我自己圖？

講下笑啫

新手留名
想問台版同日版係咪一樣免費10連可以儲埋一氣過抽晒 ?

係 但你今日登入左就冇了

四次公主祭井咗三次，唔巧再笑me了

有無ching可以分享下公連深色桌布

梳

thanks bro 解答

點解日版得隻聖誕老母抽？

仲要有免費10連半送咁濟 cybaba唔想賺錢

我好似得一次免費十連, 會唔會有眼鏡娘抽? 點解中文版有,日文版冇??

釣魚？

是咪佢官方嗰啲？

搵唔到

Gbf又輪盤
打手只係求個和

what is 釣魚? 隻game好多野都唔識..:( 啱啱睇緊個google doc rank list,我好多都升錯,啲女得rank 11/12 , 都唔知打乜

日中都唔同步 晶日版過左啦要等下個公主祭
免費10連日版今日先開始總共14天
期間登入過入過game 就要每日抽左個免費抽冇得儲

一陣200抽了

ok， thanks a lot bro

想問經驗水要幾多先夠

而家120lv 有5600支水 練緊20隻角色左右

法國cybaba好鐘意hololive
之前搵兔仔船腸工商公主
而家又有華生死神工商sv
Gbf又有486直播gbf(懷疑想r工商)
唔知幾時會有hololive聯動 免田可以入game搵妹妹

激到班支那人棄驚

130lv嗰陣買到一萬支停咗，去到14X已經剩返5000支樓下又要keep住買

鍾意船長有冇機

Too old

Thx 咁我都係keep住買先

你mana唔缺咪日日買,你缺mana嘅就跌到落2000支好開始買到上4000-5000左右先停,我就冇咩做依家買到2萬幾支同99xx粒精鍊石

支服有限定環奈
日台服就限定兔田咁就好玩了

cls 買咁多做乜 隻game執你都用唔晒

唔會啦
支那賤畜得把口抵制

2萬幾支又太誇張
我覺得個倉長期放4~5千支都夠哂用

你中幾多抽

得20 猜輸左

我由10抽，震一震轉多次，變左做20抽
但冇猜拳

你到咗10億mana日日爆你禮物箱仲煩

仲有6個輪盤帳未抽

我之前都試過瑪那爆箱 後嚟而家一升專開專滿專新角 跌到得番8億幾 其實真係用得好快

抽晒得一個好d 其他全部10/20

8億
我2千萬都當多了

之前keep住買探索+3月卡 然後就直接爆咗倉

如果缺瑪那 其實探索加倍時買探索+3 7日都幾好 感覺好過用寶石買20次

加倍探索5次都係得嗰500萬
㩒兩下就冇哂

係咪最高lv9 探索 2倍 5次 得5百萬？
自從冇買探索月卡已經冇留意有幾多落袋

係 唔買廿次好難夠用
幾時先可以唔洗買探索月卡

點解會得2千萬咁慘
巴打唔係滿咗lv好耐喇咩

拉林比斯達係唔係直上R18-3五星就得

新手同成長期我覺得瑪那月卡同寶石月卡好重要

我係開服玩家，佢一開探索+3月卡我就已經開始買，但果時探索冇咁高lv 所以唔算太抵買(但點都高過瑪那月卡 果個最唔抵)，但而家去到lv 9其實幾抵買

到咗後期長草瑪那會爆多 之後就唔洗買
探索+3月卡 我最少買咗1年幾個月

R18唔好著件衫

即係淨著把劍？星數唔洗郁？同埋其實佢pvp用唔用得上而家打親都係184lv npc

呢個月會滿LV
到時係咪會開始夠Mana用

著把劍同最底嗰件 升5星
PVP好似冇乜用

呢個月剛滿咗lv 正常未開始夠
除非你重要/常用角色已經升哂lv 技能升滿 專武都滿咗 經驗水都足夠
如果唔係滿咗等 幾個月後先開始財務自由

岩岩滿lv個陣每逢探索兩倍都買到+3同買mana到600石 keep左兩個月到就開始夠用
而家keep一億至兩億咁上下

一直幫緊cybaba打工 ipad都是cy的形狀了 下年又多隻馬娘

咁多嘢要升點會夠

仲未齊人
美食ser休閒會要人

又多21碎

19石 0碎

免費10抽+50石1抽又多21碎

加倍買70次mana

佢加倍我每日都買到20次

等探索3倍搵幾日買到70次應該就夠用

70次要幾多石

5000幾定6000幾
但係加倍嗰陣買有成億mana

邊有咁多石

任課㗎喎

免10連未中過彩

+1

特別1.4%pu免費抽送百幾都唔會中

人地就夠5星滿專6星7星

你買咁多次唔怪得儲唔到石啦

加倍先20次啫唔買點升女女

滿lv前有keep住買30日次數+3
滿lv後都有買多一個月先停
印象中好似係啱啱出lv9果期,加倍完先買過幾日20次

咁不如瘋狂課+3次28蚊

課金剩係課過7日體力 月卡 增量包同埋google包
覺得課mana呢啲唔多抵

why not both

但抵過用鑽狂買mana

+次數唔買先唔抵

+次數係雙倍個陣買就ok

之前個個月買+3
已經十億咗好耐

+3次得咁少mana

買咗＋次數之後加倍買唔買20次

唔買點夠用
探索兩倍打5次Lv9得嗰500萬mana

好似得大佬先唔夠用

你玩到150lv度就知個個都唔夠用

我夠用喎

唔買

未滿lv就幾多都唔夠
滿咗lv就唔使用石買次數

聽日要滿LV了

要升都升晒係長期2千萬咁

141lv 有4億未用

都唔會夠
我衣家171得返4千萬

我14x lv嗰陣都有兩億幾

thanks

加埋黑絲就完美

想ground pound咲戀媽媽

逼人打J

屈到癲

我老婆點唔屈

留返啲體力打h2好過啦

未刷完裝啊

老母真女主 大小姐 青梅 媽媽 金髮 大波

抽完泳媽之後就冇換過主頁

原來咁撚難打同無得借
早知唔母埋最後十粒

又多20碎
3日夾埋81

200石太貴啦

打得過都算
而家打唔過無仇報 好撚後悔

唔洗咁急啦你先90lv未到

係喎
我連空花4星都未有

免費十連歪到姐姐

戰隊戰5階

屌你老母5階

新黑：我一拳一億一

5階

新黑仲可唔可以一刀

CY: 新黑上專後無視盾

反正都係auto,話知你5階定6階啦

成日掛樹果班睇路

井完晶之後免費抽變歐

打撚死人
五階

早幾日話有公主黑貓
今日就話有5階
爽死前排戰隊

btw公主黑貓前面仲有怜同日和排緊隊

之後隻公主黑貓一定係變態單體傷害

想去休閒公會了

去jor

回家啦bro

已經係

u Auto能 有乜分別=,=

純加血都幾悶

希望仲有得auto啦

想要返之前半血會狂暴嘅boss

抽蛋驚

美食ser休閒會繼續要人
正正常常出齊3刀就夠

哭能咗

佢出咩都係auto
有乜分別

改做越多血boss越勁

咁只會迫我地十個人一齊入去滿血收王

點睇

多謝CY 爸

小G包其實ok

公主凱留變身好似色過其他變身咁
係咪我錯覺

要影身分證比支那

真步服保150 -1
有冇巴打一齊玩

想同真步玩

媽媽原來咁淫

辣殺驚矛人玩了

想同美空玩

我係公會無晶係咪要躝

我都冇抽到

終於開咗大師幣

躝啦

點解咲戀咁𠹌婆= =

做過

大家嘅媽咪

唔淫點做媽媽

仲未中聖誕媽媽

淫先做到媽媽喎

1彩都未有 GBF都係

可以幾個月唔使打

泳裝真步原來咁勁

真步上個月先係日服會戰一刀4階王

成班出晒去食女

你食仔

咪撚屈
我屋企食緊ue

你食希羅ue

新手刷完70抽之後發覺1ser 個ac抽到嘅係最好 但1ser係咪唔啱新手開荒
有christina pf可可蘿 同幾隻開荒三星

又話5% 唔好話聖誕媽媽 一隻彩都冇

0x5%

181升184又駛咗成億 幾時探索3倍

新年佩可有得抽未

左邊奶怪怪地

俾我捽大左

早抽左新黑

新黑點都要抽啦 反而飯糰多數係坦冇咩用

唔會掛
可蘿已經係坦喇喎

定位應該冇變啦
黑貓打手 可可羅輔助 飯糰半坦半打

補師
用大波波補血

話唔定飯團係輔助呢

唔係送的嗎

新哥件衫淫好多
飯團和服遮哂對波

想俾飯糰撞奶

好耐無課金 ios個包課唔課好？

小朋友先做選擇

7500x3

好撚抵 決定課一課g持隻game

究竟幾時會有 莉瑪 小雪 深月 吉塔 亞里沙 第二個造型
唔係話佩可唔好，但希望俾啲機會俾其他角色

Google果2個屌打

知唔知香港出左未?
公主連結 WS卡牌

但我Ios

三隻一齊抽感覺好啲 一井石應該都搞得掂

開模擬器全部都買咪得

冇電腦

深月好似台日人氣排名都係倒數第一

人氣低都可以出活動角唔一定要抽角，再搭隻人氣高嘅抽角都得

高人氣4個造型連6星 低人氣得1個造型有啲連6星都未有

啲6星出太慢 啲限角等到天荒地老

想出多啲女僕

雷姆

我都覺每月一個6星真係太慢
當初一嚟就3個又太多，其實佢可以搵個平衡點每月2個，剛剛好

呢隻好正

巴打呢隻算係輔助角嚟？
升到咁高怕唔怕之後6星太硬？

紅框好靚忍唔住

可能唔想啲限角有六星 咩新黑果啲

我果隻都手痕升到R16 然後見到真步6星要卡低rank比較好用，我就後悔將女僕升到R16

我另外兩款都18咗

冇野後悔 反正後排公會冇所謂

我泳女僕R14 新年女僕R12 唔夠膽升上去

果啲輔助角升咗上R16後都後悔，好似深月 小雪 莫妮卡

我小雪r18咗

吉塔每個GBF職業造型出一隻，可以出到天荒地老
最鐘意魔法劍士個 Look

如果唔計泳裝/節日/特別造型
應該仲有43個原角色可以6星

唔驚之後要出6星 要卡低rank ?

跟住個表升

我打手同坦跟個表，輔助我要諗諗
上次霞跟咗升R15 結果....

打手同坦本身都升滿啦唔係咩

唔一定架
你睇鏡華 萬美個表話唔好升...

亞里沙BB

但係呢啲升咗最多咪影響一兩個月
之後繼續出新rank升上去咪無事
唔似要卡R11嗰堆冇得救

出埋降rank算啦不如

我好希望會出降rank

聽日又要打戰隊戰

大師幣買咩先好

唔出降rank真係好on9 新裝新rank完全無考慮過堆輔助角, 再唔出TP裝真係卡R11 R12卡一世

而家出到R18 但係優妮 仲係R11

R18優妮嘅R11身材

想升咪升
優妮依啲依家會戰都唔會用，PVP又冇乜影響
依家真係要卡又會用嘅角唔係好多啫

今期好似好難打

有冇人試過母豬石買唔到碎隻角色未升爆

冇嘢了原來剩番一碎 冇得禁數量

大肛戶空花同空花邊隻坦d?
整緊過解放6星酒鬼既隊 唔想升錯

前面井咗兩次終於比我做下歐洲人

未見過彩

唔好話彩
碎都唔多粒

瞓唔著出哂刀 打咗六千四百萬度 想問吓以真步150名內公會水平嚟講會唔會踢

5階急不及待想玩玩了

成日都歪

出曬刀鳥

多謝台服

4點前抽免十好定4點後好

利申3隻都無

躝啦
幾日夾埋一半都無

前啦
有得補下心碎同母豬石

4點有3星兩倍同埋呢三隻要揀都係揀泳純
比較有未來

大師幣儲咗成年架 係呢幾日中咗十幾碎

禾地會友好弱智
叫人抽隻常駐倉管都唔抽限定

抽嚟有咩用又唔睇得又唔打得

老婆你話抽嚟有咩用

日版內置抄功課幾好

點跟RANK

愉快auto三刀

咁3星兩倍抽多啲老婆唔爽啲咩

個公會十個人出刀都冇想quit鳥

未起身姐 通常大佬夜晚先出

專業既AUTO仔是唔睇RANK的

任入果啲公會黎 上個月都係十幾個打 通常熱血1500名

0x2=0

分享喜悅？

好on9 復刻pool連續兩日全部5566

咩ser?

今次咁快就3階

前排大佬 宜家仲係2階

仲係一階

都滿等仲唔係一日三階咩

得幾條友滿啫

3ser 定係等滿等先轉好係少人出刀同乞唔到碎

你幾lv

一階推薦隊伍:突破系統血量限制外掛刀
三階推薦隊伍:打得幾百萬既垃圾刀

出得新黑 CY班IT狗係咁上下

做乜感覺難打過上個月咁多

屌
今次好似冇晒啲自動新黑刀

姐係個推薦系統得1 2階 比較有用？

隻龜硬到仆街 條中國龍又消mp

隻中國龍600幾防

隻龜反而最易一刀 3王又要睇luna

D人要度刀未出,越早上3階既都係9打既濕9公會
應該係咁

今個月鼓勵大家唔出新黑，養生三刀auto物

冇咁多物
啱啱上次抽完新黑今次就養生
輕鬆出甜心刀

每個月都鼓勵auto架喎

咁想問吓係咪淨係睇到果個人用過乜嘢角色？rank lv 果啲睇唔睇到架？

睇到lv打幾傷,正常都係正正常常就直接模疑auto
同你平時打關打塔搵隊差唔多咁

明白~ 唔該哂巴打
同埋想問而家日版補償係咪仲係 +20秒？

呢個冇咩印象,次次都係是Q但出殘刀

ok 唔該哂
好期待台版實裝

想問吓有冇巴打更新好慢，我成個鐘先down到幾gb，完全冇心機

經驗水嚴重唔夠
點算好

平時多啲上線 每6個鐘 12am pm 6am pm會更新個商店 1日最多可以買4次經驗水

我更新好快 冇試過咁耐
同埋更新好似冇試過幾gb咁多...

你刷緊首抽?

真係今日先知
我平時都係限定商店果度買

加倍買70組mana

唔係，回歸

太耐冇更

如果淨係喺限定買 一定唔夠用
商店 -> 一般
上4格經驗水 下4格強化石
每6個鐘更新
成長期最好買齊經驗水 以免唔夠用

未滿等？正常滿等咗會好啲
或者大佬全婆會缺啲

咁強化石買唔買

我覺得強化石唔急買 相比起經驗水
因為而家很多角色都去到R18 除咗卡rank要強化石強化裝備 其他角色你未到暫時最高rank都可以唔洗強化著 所以需求唔多

屌終於得左

留意到u 第一日就一億 勁能到

你仲勁 深夜出刀大師

發覺有機會今晚深夜就四階

仲有兩周就四階 想死了 仲差一法一物未出

四階冇人爭了

前排大佬.gun

屌你老母

隻5王好臭

格硬將隻華哥上咗R18滿專冇咗成千石

btw,今期3階啲刀易出到

除咗5王全部都一刀
晶屈撚到

樓下開po